點都好，團結返先。

和非和，勇非勇，本身上前線或者仲會出黎行個班已經越黎越少，大家團結返先。

Be water 唔再係hit and run, 而係需要幾和理非同勇武習於一身，適當時候用唔同時間抗爭，方為上策。

至於唔敢做咩個班，就繼續做文宣就ok,save 低d 圖，坐巴士air drop , 出街見到有事，幫到就幫，幫唔到咪影睇對家d 大頭，post 哂上連登。

記住，切勿懼怕白色恐怖，怕，就會輸埋道氣！！

(勇武請入) 要全面升級應該學「五四運動」，抵抗紅色資本！

推

和非和，勇非勇，Be water, 和勇習於一身！！

Be water 唔再係hit and run, 而係需要和理非同勇武習於一身，適當時候用唔同態度抗爭，方為上策。

我地唔好犯5年前既錯 唔好分化自己友

兵不厭詐
建議多d智取

當我地暫時停滯不前既時候
就係時候令對家退步

推 唔可以輸

Be water 唔再係hit and run, 而係需要和理非同勇武習於一身，適當時候用唔同態度抗爭，方為上策

請廣傳 Twitter 新tag
#culturalrevolutionHK